太掛住男朋友可以點做？

好掛住佢

但係佢已經訓着咗

食夠三支煙

拎住佢張相捽碟

搵多幾個男朋友

打個飛機冷靜下先

男男喎

掌佢幾巴